[小心] 有假 999 來電

冇聽，我估多數話你有家人被補...

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

呢排好多古怪電話
一概不接

宜家仲有999咩？
狗狗狗？
香港警甴 時代垃圾

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

999只入不出的